毒撚秒回(34)

認住我揸FIT冬呀！！！！！！！！！！！！

頭香

hi 靚女

醜女

好柒。。。。

好威

悶到想死

走

中二病

you want fight?
I know wing spring
come, I fight u

my power powerful

差D噴茶

受溝？

眼都盲

比我嚇親？

？？？？

閃親

呷醋？

不了

家陣邊個閃邊個邊個呷邊個！？

pish

you two

玩家濕

play u

冬冬 我都覺得佢玩緊我

拒絕再玩！

咁不如我地一齊打機之後格劍好過

好啦 我地2個自私玩

好， 等佢連劍都冇得格

佢會唔會嬲

好悶呀 上緊堂呀呀呀 好想打機呀呀

我都堅嬲
我去搵多藍巴打先

我中意你個腦

去廁所打丁

又無晒人

會

仆街

今晚訓邊好呢

砧板上面

deal

喂

反擊啦 你既雄風呢！

今晚佢就知死

FF

諗下咪算 難得有人配合

啱呀 諗下好

咁濕妹就交比你

各位慢慢 我返工去

等你回來

等著你回來～～

加油

我都係咁話

諗下好啦

諗都興奮死你

你溫得攰記住飲杯茶抖下

好涷阿

係m記食雪糕

我比件衫你

我唔溫呀今晚！攤足成晚

唔得咁
一次姐 考完就甩難架喇

邊隻？

mock only

唔準曳

好好笑我發現我而家係做緊佢個角色果時我未考完dse就比條仆街斷纜
大佬你等我考埋speaking先講D咁既野啦

點解我睇唔明

same

放過我先啦

有志氣！

麥旋風

甩難想下就好
人生充滿苦難

女版富士山下

唔洗明
不過我屌哂你地老母

屌你咩

point is我想喊

DOOOOOOOOOOOON'T

唔放負比你唔想影響你心情
總之有咁多巴絲撐你你唔好唔温

is ok
tell me

重點唔係邊個飛邊個係一個合理解釋都冇， 五年喇
唔想打千字文唔想諗

順便都放下正中和番

sorry fell asleep

做咩咁突然諗起

我考緊DSE佢都有鬧我要温書
個隻FEEL好撚正

sorry
我冇事了

原來係我錯

hi

bye

秒回冬冬

唔係呀

冬仔

走！

秒！

我秒返你

瓜仔

秒！你好得閒喎

你2個慢慢玩

秒
你番去睇po啦
回左你

覆左啦

瓜仔都做到秒回俠

係我面前讚第個？

我都未讚你…

我地玩完啦

仲想讚你添…

慳番

啱呀

留番黎宵夜

好飽

留番黎煲冬冬讚女湯

老豆係到同呀嫲9up 激死呀嫲
好好笑

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈係喎

我自己笑得啦

蕉b秒

蕉妹

秒你

傻人係度傻笑

諗住冇人搵,開左飛行模式成日
一熄番,原來屋企人打左成十幾次搵我問我食唔食放題,

珍惜

頂呀
我搭地鐵早左個站落車
又要等下架地鐵

唔知點解笑左
我都試過不過係訓左miss公司 call

我都試過落錯

剪左車長條蕉

點要開飛行

唔應我
臭

比D怒火睇下！

毒撚都係ff下算

冇電話要等,咪開飛行慳下電

就咁省電模式得啦

應鳩你！

頭先仲想多謝你不過見到咁柒串
去打機

我都未曾安慰你就多謝我

仲要夠膽咁撚大隻字？

屌 打多次都錯

小朋友唔比講粗口

食蕉

有時有人聽就okay

唔好愛上我

食屎啦

呢個人相當有嫌疑

ihateu

molamola

早晨

我真秒回

打機打機打機打機唔諗你
我最中意就係打機

唔秒你

係呀係呀 去啦 唔好返嚟

打機ＩＳ ＴＨＥ ＢＥＳＴ

YES

秒下啦

食完飯

我仲未食呀

no way

好飽！

Hello

我先係揸ＦＩＴ人啊

下屌 兩個人嚟咖

訓教

我都食完飯 好飽

係

打機的男人 無資格

笑死
係我抄佢

笑你屎忽

你羸囉

東仔留名

幾時都係

做咩笑我屎忽

見到你先醒起

唔係…係

醒起咩

ok 笑我屎忽啦咁

打機啦

我先係呢度既揸忽人

MO YA LA

唔打喇

我。。。。我Ｄ霸氣

不嬲無。。。。。

吞返落肚啦

做乜事呀你！！！！新巴好串喎

吞ＥＤ

nice

。。。。。
唔係唔係 你最有霸氣。。。

唔打機 食飯得唔得

笑死

哈！！！
知驚喇咩

去啦

唔-唔準笑呀

睇嚟大家真。秒回

笑 笑死啦

沖杯茶過你飲喇

對

因為毒
你估我想嘅咩

最近鍾意飲解茶

me too

有得笑好笑。。。。。。。。

劉華茶？

我覺得我可以笑到最後 你點睇？

對 講起就想飲

好眼瞓

茶葉

我真毒 都係秒回d fd

新朋友仔

。。。。你以為自己黃翠如呀？

聽緊secret base

yes 新人

冇。

自己落百佳買

好聽
有無聽過中文版 都好聽

聽緊ｅａｓｏｎ ｃｈａｎ

唔？

我仲以為自言自語

改得好呀你個名

我先係幕後玩家。。。。。。。。。

屌 笑咗

咩事呀微力？

唔好得寸進尺喎！！！

係咪叫與你最後的夏天？

你係強力定微力？

原來我咁幽默

就黎情人節，大家有咩plan

？？？？？？？
點解有兩個非雪

要返學

無情人 no plans

我抄佢

我想死左佢呀

放學之後呢
我要返工添啦

咩係情人節

很弱的摩擦力

我係佢分身

魚！係度混淆視聽！！！！！

冷靜

返屋企

同左手過

個日真係連工都唔想番

成功了嗎

呢套麻麻地
無乜感概 喊唔出
秒5慘o的

我都係你分身

咁耐以黎無乜特別慶祝過 所以無乜所謂

我都無喊 係心UP D 但女主好QQ
秒5睇咗一半無睇

唔敢睇秒5

蕾姆 拉姆

ｓｏｍｅｏｎｅ 快點殺左我

未聽過普通話版

點解既 好正 我睇完灰左勁耐

識ｃｕｔ ｑｕｏｔｅ
原諒你啦

[black]bababa babalala[/black]

頭先我同緊邊個講野。。。。。。。。

聽人講個結局好sad

我地兩個

想點ｊａｃｋ！

係
套戲睇過一次 隔左一年仲好深刻

我已經將佢2個group埋做一個人

無心機睇 同埋大概都知結局係點
對我嚟講未聞花名灰D

MO

CUT QUOTE IS BASIC LA

所以唔敢睇 我驚我會sad勁耐

好亂啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

未聞花名 節奏太慢...

.....仆街笑死我...

無所謂 我同佢好撚似

雪花係識ｃｕｔ ｑｕｏｔｅ果個！！！！！！

都可以 我都覺得我同佢好似

雪花係識ｃｕｔ ｑｕｏｔｅ果個！！！！！！[/quote]

真嬲

我同你講野可唔可以唔好咁似 笑死

定還是佢淨係回ｃｕｔ ｑｕｏｔｅ ｂａｓｉｃ ｌａ
ｃｕｔ ｑｕｏｔｅ 果個係另一個

OK LA 我接受到
臨尾個幕真係太心UP SOSAD

２個係咪同一個人玩分身

依樣真

孖女

你係咪痴左線

識咁分 醒喎 有料

咁我繼續

我照鏡覺得心up o的

係啊

屌... 好撚似

唔想翻睇
你地２個到底邊個係ｃｕｔ ｑｕｏｔｅ？

咩撚嘢事

SH!!!!!!!!!!!!!!!!!!

[/quote]
唔想翻睇
你地２個到底邊個係ｃｕｔ ｑｕｏｔｅ？[/quote]
佢

其實係我

好快會真嬲

佢

其實係我[/quote]

請振作

根本冇可能一樣名入同一個ｐｏ講同一樣野

比你威返次啦唉

其實我同佢係識

我係識CUT QUOTE嗰個

其實唔難

你咁答即刻嬲唔到

[/quote]
？

吓
？

屌
仲要笑我

連你都識ｃｕｔ ｑｕｏｔｅ？？？？？？？？？？？

一係孖生， 一係２個同一個人
一係連體嬰

兩個又失左蹤。

都話我之前唔係叫依個名

本來就嬲唔落

只知道感覺失了蹤

係同一個人既機會大ｄ
但兩個同時唔入個ｐｏ都有可能。。。。。。。。。
兩個已經串通左一齊唔入ｐｏ

無笑呀 真心叫你振作架

點敢嬲你

嘻

只知道感覺失了蹤
BTW喺度~~

ME+SHE=1

。。。。。。

so sweet

即管笑！
就算２個串通
作息時間冇可能夾到
所以今夜邊個訓先就知。。。。。。

笑乜7呀 清醒D啦!!!

聽日返晏

咁應該係一齊瞓了....

好

兩個唔好梅花間竹留言啦
妖

沖涼先

慢慢就會睇慣

慢慢沖

好。。。趁而家認清楚另一個！

我沖完

櫻花＝沖緊涼
雪花＝未沖
櫻花＝沖緊涼
雪花＝未沖
櫻花＝沖緊涼
雪花＝未沖
櫻花＝沖緊涼
雪花＝未沖
櫻花＝沖緊涼
雪花＝未沖
櫻花＝沖緊涼
雪花＝未沖
櫻花＝沖緊涼
雪花＝未沖
櫻花＝沖緊涼
雪花＝未沖
櫻花＝沖緊涼
雪花＝未沖
櫻花＝沖緊涼
雪花＝未沖

哈！
認到
你係沖完果個！

..笑死我 ...

頂你唔係去沖涼咩？？？？

你笑咩！

雪花=沖完

唔係
你係去緊沖果個。。。

傻撚咗啦

AGGER

冬仔比人撚

雪花應該仲沖緊涼？

所以係度果個係櫻花？

.................... 好好笑...
你係咪真分唔清呀

你地頭先邊個話飲解茶？

佢上面打嗰段嘢好好笑

行開啦諗緊野呀仆街

好!!! 唔笑!!!

以為佢分到啦 點知

你地唔好笑住先啦

我都係.... 仆街仲要勁撚長喎
以為佢真分到GA MA

喂你話你去沖涼喎

屌點解成版都係雪花講緊野頭先明明有櫻花

因為櫻花去沖涼呀屌

佢死咗去沖涼

你收皮啦
頭先我寫左架
雪花＝去左沖涼
櫻花＝未沖

...

FSDNZXJKFsmFLKGFEPSZHOISBJDFLB;LFDNHLAISHJE;FKB;K;'LAWK;EJFSL;K

晚餐係韓飯

你講粗口先

屎＞韓飯

又酸又甜又辣又咸都唔知做乜７７７７７７７７７７７７
我條脷呀韓仔我屌你老味

仆街

ｄ牛肉ｕｎ既

見你咁慘

走囉你班友仔

Sorry走先

你屌走人

唉

唔好走

比面你個唉字

我錯

今日威啦

你威啲 發惡

我係劉威煌
sorry feel 到你真嬲

啊 TODAY SO BAAAAAADDDDD

其實無

屌

唔係你

比你搵到我添

到你同佢情侶名

仲有邊個同邊個

得佢地兩個

車

毒撚那有女

咁啱見到你

HI

我係度好耐

有料.... ME新人

雪花你好

係度伏你
同你條女

佢條女?

秋b

有女

大東你好

蕉女友

DIU 比你伏到啦
真。有料

跪安吧

蕉邊有女友呀

早啊

我蕉咋

撞彩
伏唔到就gg

情侶名果個

係佢條女黎?

其實我係佢條仔

關係好亂

岩岩訓左個幾鐘

幫我蕉埋

咁我條女呢

新人留名

唔見醜醜

Hi

返工呀佢

時1時0
利申聽返黎

好掛住佢啊我

咁大獲咩

我都掛住佢

岩岩同細路玩
老了

好攰

我覺得自己是零

我咪係

我想apply 做1仔

係你咩

毒撚表示

再訓

跪ED

唔會GG 邊有咁易

Ok檸檬已食

等陣先

正 玩佢地

我有熊囝架

我D FD叫我呀源

從此收皮

問下雪花

你2個扯貓尾 唔同你地玩

無咁易 你咁有料

係 咩事

反正我食慣檸檬

唔好
一齊玩

個個都驚左我

唔要你地啊
幫我搵個人陪我玩

Me冇料
You lemon me

幾時食橙

你有無叫佢地唔好驚你..

Me

我追完post啦 搭緊巴屎返屋企

咩玩法

要咩人

食蕉啦朋友

醜醜b

幾時有

咁多人miss me

朋友你做咩叫我

蕉蕉仔

印度

熊囝都好掛住你

比我我會問佢地可唔可以唔好驚我

蕉蕉妹

SUPPORT

一齊食蕉

屌好攰 得2封利是 啲長工有勁多

食飯食到呆左

糖水妹

咁問唔會仲驚咩

自貼啦新人

好 你食先

WHY...

要咩糖水呢先生

新人

好衰啊你2個

都夠請我食野

唔影相

瘋狂用飛鴿

等咩 自貼呀

唔準佢地驚

咩都要

我食左啦

我都笑咗.....

40蚊 食豬柳強就得

咁野蠻

有香蕉船 切柒做香蕉船

傳書

Push me ok

我係櫻花 google我

食個雪糕都得
有你請就得

ok 我都食

通常比細路恰

咦你咁嫁

大力PUSH

等睇 好彩我冇得切

沖涼 88

東仔快切

開門拎thx 係門口

食左幾多

本身諗住切你 而家切西瓜

我都會

太恐怖

慢愎沖

咩都唔見

好慘

一梳蕉

點恰U
佢地話我廢 係咁串我

Ok

試下笑多D

每朝都會食

推me走ok

睇真啲

係呀呢

NONONOONO NO飛鴿U.....

咁拎番你番嚟

咁多

笑我打機廢

都冇

冇用

幾時切你

同佢地打交

咁你笑咗未

Yes la hehe

我唔打人

眼訓 你地努力

咁早

阻住你同你條仔

返工攰 飲食業

幾時有呀!!

笑左喇
聽講佢平時超曳
見到me超乖

你比小朋友打

我岩岩起身你就訓

早D瞓啦

你又知

嘩 真。霸氣...
我都驚埋一份先

We pf

9UP
同小朋友玩係好唔錯~

咩嚟

再扮
Me真毒

放心啦今晚無咁早訓 btw仆街唔記得撳鐘落車 屌

Pen friend

玩小朋友

好波

試下搞下GAG 同佢一齊笑

唔落車

屌 不過我一開始以為係唔會見 我見識小

說穿了.............

仆街仲要落雨 凍撚到

語言不通

呀 好凍呀

哦係喎 好橙呀
試下同佢踢波

Hug hug

NO係 一開始係咁諗姐 依家唔係!!!

hug

魚柳包

肚餓

冇人同me玩

有無人要溫暖既肥仔

Hehe

我呢度仲凍

Me is la

熱辣辣 食住蕉先啦

我都係

我同你玩

又唔係問你

喺度

真架 不說謊HERE

你又係

覺唔覺 好難再信人

佢要你

Sor me useless

Lemon me is ok

Thank you you

i love魚柳bell

無人理我 走

唔要

一齊去食野

200KG

睇人信LA

理緊

廢事放美食圖上嚟

無LEMON AR

？

決定了....... 我走

好味!!!!!!!!!!!!!

有咩好食

個個都好難信

好餓

TRUST ME

一齊留一齊玩

Just kidding la you said here 9up ma

又唔預埋我

唔知
你覺得呢

信我

唔放負了

OK

fk ok, 9up start

點預你 老豆等我收工

why

瓜瓜

信埋我

世伯 一齊食糖水

now食蘋果先 真係好餓

又有老豆等

有女既走開

糖水

考慮下

咁都得

幸福嘅怕醜仔

我好想食野

Diu you 一時真一時9

沖個靚涼再繼續

最多我請

無

等埋我

一齊

已經開始左不信任了

可能真係表情問題

落街買M記

真心無

我講笑姐

Me always smile

唔想行
不如你買埋比我

Smile together

有冇人記得我

back

秋

仆街認真咗

咁就好了 十卜U always smile

OJ 轉個彎到

[/quote]
.... 依個樣真係..

見你咁好 同你勾手指尾 做朋友啦

唔記得

話左你知代表咩

我係椰殼海盜

記得

我又要

YES ...

做乜啊你2個

OK GOOD FRIEND

唉咩

我病好多手指 同我做朋友好唔好

Hehehe

唯有咁樣先生存到

You two selfish make fed

無問題
請小心身體

我唔笑

make fd tgt

屌 又打左字

打錯字

不了 自己一個最好

咁又唔好

笑咩笑 個個都比笑
但係你唔比

笑

不你個不了

有無人請我食糖水

我

We fd

唔想見你

條蕉識游水？

都係搵返糖水妹出黎

醜醜 我唔識游水

我係度

咁我走

ok ar 我明呀

啱

咁我大笑

去冰呀你

agger

有咩吩咐

我唔改返你地又會鬧我

找數

邊到係冰呀

唔識捉住你咪得

Fuck you

改唔改都要屌你屎眼

捉邊到先

點解咁諗

關你咩事

跟住我笑9你

得2封利是都要找

點撚解自己啲語文能力咁撚廢 中文唔得英文唔得
諗個idea都好似唔撚識諗咁 乜都諗唔到 到底點解
借過黎申下

你去咗邊

岩岩好 一人一封 搞掂

你睇下你做乜撚

慢慢打字嘛

40蚊都要咁搞我

WHY

下禮拜

自由

gay

20蚊一碗 差唔多啦

FUCK
UM住你個嘴

你個名....

點只呀屌 邊度咁平

笑笑笑

YES 做咩

讀書定做野

我補尾數

自由真係好咩

友誼嘅象徵

我要捉住醜醜

咁你點睇

照笑

你要請埋我

咁就唔係我請啦

捉邊

唔知自己想點

咁你請晒 sor睇小左你

窮 不了

掉低me

唔知架

咁嫁

咁你請佢 佢請我咪得

讀緊書

讀咩

悶

日日都好悶

想快啲覆你地
係唔係好甜

我都好悶

開工利是一千多唔多

唔係

比隻手我

滾啦

請食飯啦你

比隻腳你好啦

蕉妹唔要你

It狗

我返工利是都收左幾舊水

都得

我語文都好差

我同學不是我

咁多腳毛都岩

個post開到50到你請

我連講野都可以講到1999 人地問返我講緊乜野
人越大越係咁

有腳毛先正

50 你都係想見下我姐

我識講野就唔洗做毒撚啦

猩猩腳都岩 痴線

到時我笠個面具先

我又未見過
貼上黎睇過

面具都打爆你🤤

毒撚有啲講野都好流利

屌 成撚日用錯

咁惡打人
mk仔

我都係死毒撚

個d真係叫毒咩

好人好者帶咩面具出街

我都係毒

淨係見你先要

收皮啦

臭

我好驚而家連打字都1999就真係再無地方比我表達自己啲野

心情勁差 訓覺算

蒙頭入閘

做咩鬧我

晚安啦。 巴打

唔怕啦

想訓

同自己傾計

早抖

揸fit人同炸雞濕呢

做咩

冇人既

蕉

啱啱訓落張床度

快d訓

想像唔到

藍仔點解係度

頹到一個點就會

唔想番工..

不嬲夜訓
肚餓

我放工啦 到下星期再返..好爽

魚柳bell

沖左涼唔想落樓又沖過 , 又遠
外賣又怕禁鐘整醒bf

咁你訓教 訓左唔肚餓啦

訓暖張床等我

我都好餓

有咩唔開心

今日6點就食野

乖啦各位小朋友 爆post冬冬幫我開啦 冬冬唔係度就蕉蕉開啦

864咋邊會爆

飲左酒而加想食野

做咩飲酒

好快爆

我諗等你聽朝開都未爆

同bf食完飯落老蘭

唔識飲酒

原本都唔識 跟左個酒鬼有乜辦法

我飲少少就

咩事

講

今晚會唔會熱鬧d

食完個老麥

冇野食

打7你呀

餓死我啦

頭先收左工係屋企樓下買嫁

OK LA 慢慢嚟囉

死得未？

WE REAL FD 不掉你

早知食完飯食定野返黎食

做人真麻煩

有料
一定迷倒萬千少女

佢係mk
有女既男人

偽毒....

咁做咩好

又唔見我有女

做咩咁既樣

人呢

無 我成日聽歌

機會係留比有機會嘅人
講笑

就瞓憑該

你眼訓了

係張床到碌手機

毒撚連機會都冇

你就眼瞓

AGGER
慣

開燈

rookie rookie my super rookie rookie boy ha

你係毒撚咩

冇開

聽緊周國賢 - 最終幕

YES 毒撚格SOSAD

開LA
睇壞眼

大家都係

室友訓左

靜哂
我都差唔多去瞓喇

1234

蕉蕉

醜醜

東瓜

濕濕

唔開心

弱

點解

因為

訓唔返

唔駛返學？

正常

返11半

唔正常
好難受

威 返咁晏

食啦

咁你有咩想做 我就係想每日都返學

食咩 又想請我

返學開心？
無乜野想做先死 有既話我都做左啦

好凍

一陣食早餐返學

凍 你係1定0

鐘意返學 起碼日日過得充實
你平時放工有咩搞作？

無 都真係幾悶下

我早餐通常都好hea

咩展開

啊

已經習慣排完毒先上堂

寄相思風雨中

唔～～～～～

天氣不似預期

有mood就煮麵 無mood就咬包

我就死 有咩刺激野可以做

溝女

會唔會自己落街食

那有女咩ching

少 時間趕 不了

gayyyyyyy

我周不時都自己落街食 唔似某太郎

自己煮咪仲麻煩

我間中啦 唔多

好似今日咁 本身想落街食 老豆話凍呀煮麵啦 所以都係算

世伯想食糖水啊 你講完佢即刻會出

好彩今個weekend有約咋

邊個

我約左邊個？

係呀

以前o的同學
都係食下飯 吹下水

想再瞓

要起身了
勁凍

想做廢青

屌我都係 好想做廢青
真係好凍唔想起身

好想去動物園做動物

推

不甘心～

明明不開心

唔想做阿牛

就是不甘心

我發現我真係超得閒

mtr

我發現我識咁多人都係zip唔晒o的時間

點會zip得晒時間

就爆post 慢啲慢啲

開新post咪得

毒撚太多時間

不要再說了

你推爆佢 我開post

你扮乜

1001